【咁樣嘅喂】出前一丁清仔變大人 崩壞了定靚仔咗？

「出前一丁麻油麵……出前一丁麻油麵…呀…出前一丁麻牛麵吖唔該！」有番咁上下年紀嘅香港人，應該都會對以上廣告有點印象。出前一丁大家由細食到大，包裝上面嘅清仔就由細睇到大。雖然一般人都唔會想睇到卡通人物變老，但品牌總係鍾意搞搞新意思。繼2015年搵日本男星速水直道化身真人版清仔後，日清最近就發佈咗一條新廣告，畫出漫畫版長大了的清仔。

根據官方形象，長大了的清仔「高大俊俏」，「在香港街頭跳舞，圍觀的人深深被他吸引」，配合「靚仔棒丁麵」新口味登場。不過部份網民對於唔再可愛，仲有陣花輪同學自戀味嘅成人清仔就似乎唔多受落。
記者：李珮禎

個新廣告笑死我
附上廣告link:

好正

好撚正喎廣告
報紙佬又揾邊D虛構網民出黎作新聞

的確想試下。

首廣告歌係日文版再填粵語詞，好似某D校歌咁

目標顧客係OL同C9

好似---->

靚仔肉棒就話啫

幾有新意，又唔係永久轉
間中睇下唔同花臣都唔錯啊

搵清水健拍好過啦

一變身就笑出左聲

靚仔捧丁

清哥

幾好笑

唔知個妹點呢

我覺得好正喎，仲要畫返香港街道

小丑巴基

個手勢扮打丁？

好正喎
起碼好過牛欄牌果個先

bosco召喚

捧
丁

個名咁淫

重以為係速水重道個真人版

都幾正, 特別係街景有心機, 不過畫風好似d 少女漫畫咁

個女仔講好好食呀把聲

廣告好正，難得香港有咁日式動畫既廣告，仲要好多香港元素 👍👍👍
不過棒丁麵

食過 真係唔錯

打丁

有冇出前一丁H漫？

棒J

我都覺得好搞笑 一播就睇到眼定定

好直好食

製作認真

好好笑

但係點解我會諗起呢個廣告

好正
報紙佬話啲網民唔多受 邊度既網民

幾搞笑

垃圾

Replay and replay

足球小醬身型

喂～食陳老二燕窩滋陰丸啦～

有份畫 支持吓

最後無能量變返三頭身好得意